大家好，我是百變怪

大家好，我係百變怪

冇錯！我就係粉紅色果灘野，我唔係液體又唔係固體，我諗我應該係非牛頓流體掛...

我係奇撚怪

我冇老豆老母架，好細個果時我老豆老母因為我同其他百變怪唔同就掉低左我。

又話冇老豆老母
又話老豆老母掉低你
即係有定冇？

講個秘密比你哋聽丫，其實係你地身邊都有唔少我既同伴.........